[x-JAPAN電結他JJ]想問下效果器

有無巴絲識boss me-80 同 boss me-50 分別???
因為我買左me-80先發現原來部野係無effects
到底me-80要自己調定有另外方法有返me-50嘅effects?

申利:小弟係想用效果器整xjapan 97年the last live嘅電音

簡單D講80係50既進化版
如果你只係係屋企用部AMP仔玩下
兩隻都拎到好多唔同既聲
不過唔知你講既電音係邊PART

利申 做過通利總行幾年

想整哩種音 巴打留tg 傾？

amp 係Marshall 嘅f 50g

D聲咁難聽你點解會想整
你用ME80好簡單都整到呢D聲
簡單D黎講上網睇下評價愈差既
D聲就愈電子

少MID 多HIGH LOW都可以試下